### Правила работы с GIT

При получении новой задачи необходимо создавать новую ветку в репозитории
для реализации этой задачи. Исключения могут составлять только срочные исправления.

Даже если вы тимлид, главный инженер и оуенный военный, все равно рекомендуется
следовать данным правилам.

Если на проекте работает несколько человек, следует проводить code review и делать merge
только в случае наличия Approve. Подтверждения должны устанавливаться после **реального**
ревью кода.

Шаблон для создания ветки:

`{тип задачи}/{идентификатор задачи в Jira}/{идентификатор подзадачи и краткое описание}`

Где:
- Тип задачи: `feature, bugfix`
- Идентификатор в Jira, например: `PRJ-3001`
- Краткое описание может быть как с названием задачи, если предыдущий идентификатор
это story, как и простым кратким описанием задачи
  
Примеры:

`feature/PRJ-3001/PRJ-3005-create-new-page`

`feature/PRJ-3007/create-new-page`

Данный подход создает удобную каталогизацию задач и подзадач, задачей может выступать story.
